「突發」大量狗車往九龍塘方向出發

係太子，旺角狗署出面，3EU 3豬籠，大家小心！！

屌，連登唔俾我up圖，我影左相！！

推

放tg

小心！

自己小心

Push